點睇田二少掛到週街都係banner譴責政府唔封關？

一個巴士站可以連續掛5幅

G2000 gg

商不與官鬥
g2000
gg

點會有事，呢 D 對共產黨嚟講係內部鬥爭，唔會傷害到共產黨既權力。
重有中共自己都對香港封關，而家係本來三月落台既林鄭瀨死唔走，邱先生已經做晒所有野。林鄭知道個制度除非佢俾中共強行收貔，否則而家瘟疫係香港開花佢就坐得穩。